仆街港鐵幾時知安裝返啲垃圾桶喺個站入邊

係咪要叫人隨地拋垃圾

係 然後捉你$1500

搭狗鐵仲大大聲

仲搭乜春

呢個真

仲話移民去日本

咁經過都可以掉嘅，唔一定要搭車
利申：經常穿過車站去搭巴士

經過地鐵有垃圾要拋唔得架...on9

你講出黎有無笑